深水埗某藥房叫老人家用醫療券咁海味

今日我阿爸用咗千幾蚊買咗啲次貨瑤柱
同阿爸講啲醫療券唔用會浪費，益政府不如攞嚟買嘢

報警，拉埋你阿爸！

好似的確有保存上限

有機會，老人家太貪心
而家喺屋企人都嘈緊

拎落去試下退先啦

拉左你個白痴老豆先啦

我覺得我老豆就唔係白痴，係貪小便宜
佢到而家都覺得自己啱

煮D劣質搖柱佢食囉